「TG」召集所有係大埔嘅朋友仔

住大埔嘅朋友 無論你係在職定讀書
歡迎入嚟分享下自己係大埔嘅樂事趣聞，飲食資訊
仲唔快啲入嚟同其他大埔友吹下水
(新group呀，人係少咗啲 )

等咗大埔谷好耐啦

輕力一推

推一推

推

依家仲入得？

推！

入啊

女朋友住大埔，所以成日會喺大埔出現

👋🏼

幫推

1

食屎啦 隨便remove人
你有冇尊重過人呀

有冇出過聲啊清 留個tag 加番你囉

已負評
唔會再入
勸大家咪入

悉隨尊便

就係因為你咁講，所以入咗✌🏻

去咗邊啊

前大埔友得唔得 住咗十幾年大埔